其實的士司機係車裹面放屁我可以有咩對策？

真係好臭
講咗又驚佢唔知會點
唔講又覺得好似俾錢買難受咁

利申: 已經唔係第一次

正評: 開聲屌佢一獲
負評: 忍氣吞聲坐埋落去

放個更加勁嘅屁比佢嘆

開窗？

試過幾個frd搭的士，無啦啦架的士勁臭，跟住我地屈鳩其中一個放，事後諗返起應該係個司機但我地成程車係咁「屌又係你放屁，好撚臭呀」，唔知個司機聽到點

果次同女友搭的士又係
架車無啦啦勁臭之後問女友做咩放屁